Virtual Youtubers討論區（19）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)(無良公司欠薪半年應該好難做落去)

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

近期加左唔少新人
ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , Project Paryi,IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下

依幾個網有好多有用vtuber資訊

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

新人留名

又黎唱歌啦

第一樣重大發表
力一終於買到switch
仲買埋動森

打機好次少過十次

笑死，黑幫個單野真係借出去
社部switch係light版，做唔到直播

點解唱得咁似真禮架

幾得意

當聽歌算，係車好嘈加埋discord d雜音

第2個重大發表

ころね 玩呢隻有啲恐怖 單線程既佢感覺上應該好唔掂

唔好睇小28粒鐘耐久嘅ころね

我估ころね 一定會上蛇

條龍今日好勤力
玩完ARK又玩魚佬

希望聽日唔洗食住早餐睇

直播飲醉酒

可能等陣玩玩下又要打曱甴

成日
好易醉

個切口仲有血跡

人脈

3期生得返佢一個

gamer組嘅操作竟然咁手殘
係唔係冇set返好隻mouse個dpi

夜店真係氣氛好好多
Miko直播整墓地
其他成員成日亂入
扮鬼，扮殭屍，換衫
遠處偷望
扮怨靈

gamer組入面真係有D天生技術既應該得おかゆ
其他3個都係學得快 ころね直頭開根性
利申鳩up

FBK 佢既GAME 係全方位咁 桌遊到電競都有包哂 不過就中意養生咁
MIO 唔多熟 不過佢既聯動組合都幾有趣
OKAYU 玩人
KORORE 性格上好玩 劇情GAME玩到好投入 挑戰GAME 又可以保持樂觀

葉山作既詞真係笑死

未聽過原版,聽下都真係有D似

Vtuber咁多位悲鳴聲
花野蜜應該算數一數二好j
彩虹郡道、鷹宮都ok嘅某程度上

korone又返屋企,都係拎d時間補其他

赤坂アカ有正經野唔做走去幫神楽めあ做直播代筆

睇佢呢個狀態，仲耐久過35

花野蜜中之人個Youtube我follow咗勁耐 印象中17年頭已經聽緊 勁正

係條紅鐵度玩咗幾粒鐘
好似啲狗仔搵到玩具唔捨得走咁

MIO 負責做吐嘈役
呢排係486組合係咁搞企劃
佢應該笑到就嚟死

同あやめ一樣笑點低得嚟又笑得好爽

MIO 啲企劃係幾好有睇頭 之前個後繼人同小型狼人都幾得意
搞到我走去睇其他舊企劃 OKAYU 判官都幾得意

早幾日佢同あやめ起ユニーク俳句王應該差唔多笑到斷氣

睇到4ch 之前已經都有鬼佬話nijisanji hakase係弱智
但係咁先自鍾意佢

所以你會覺得Takamiya 同Sociere好醒

其他VTUBER 迷子屬性、操作廢、大頭蝦
完全比唔上hakase
佢係完全唔用腦
定係佢已經用咗腦都係咁
睇佢打薩爾達傳說入面其中一個普遍嘅力之試煉
都可以打成個鐘
操作已經差, 好少用跑用盾擋
打法又唔識兜敵人後面打, 用柱/ 整冰柱做盾, 用氣流飛
唔怪得班指示廚吐血都唔掂
但佢玩又好正好感動, 見佢有進步 (但下一次轉少少野又唔記得哂玩法)

讀sc,係咪已經放棄

似係

睇佢玩mario maker就知佢真係好少打機一開始連跑跳都唔得

佢應該真係有用腦諗過點玩
但佢玩個陣視野太細，好專注做一個動作既時候其他野好似out focus咁完全無視

依家あにまーれ都好左好多 佢地都成日一齊玩マイクラ 但係佢地玩個方向唔同

神回確定

黎緊あにまーれ好似係蘭太神同其他兩組有コラボ

另外夜店島村好似又搞緊企劃

呢段好笑
最後又俾佢搵到另一條路入
原來上面都有窿入

睇到我

試下睇上面巴打個段mario maker
你會吐血

4點海底神殿 好多人 番緊工睇唔到

有無唔係 Youtuber 扮既 Vtuber 睇?

唔明

hololive 4期唔通就快3D化

可能新衫先掛 佢地件衫著到起曬黑邊

又或者好似上次個班出香水咁出周邊

？？？

我諗佢嘅意思係由素人開始
即係個中之人之前冇直播經驗
以我所知hololive就應該冇
因為hololive請人條件講明要有經驗
其他公司唔太清楚

但基本上
唔特登去搵個中之人嘅資料
應該可以當全部係vtuber

Holo鴨鴨

彩虹有一堆

486應該係holo入面唯一一個未比人特定到任何前世資料?

佢把聲咁特別
如果前世真係出名嘅生放主
應該好快就俾人起到底
可能佢真係素人到冇人識

咪住先 會長個silhouette 怪怪地

24歳、会長です

會長終於可以上官方HOLOLIVE channel做直播?

反而係佢家姐比人特定到先神奇
仲要係486自己放料

佢地聲唔係咁

佢家姐係邊個
早排仲見班台仔話搵唔到

講錯左唔係特定
應該話搵到個疑似佢家姐嘅V
叫めっちゃばぶ美

另類漆彈（？）直播

聽晚

有時我懷疑佢係天才

vtuber姊妹丼

今日到PEKO搵細路

11歲

35繼續玩佢隻識唔到朋友嘅SIMS4人仔

張preview圖好恐怖

好大

FBI, OPEN UP

睇嚟好似個個玩親第一次都係BAD END

嗰兩條帶成日穿過佢對腳
睇嚟啲physics有待改善

486好似話係家姐做佢先又去試吓
不過諗諗吓星街都係素人吧 佢嘅經驗都係得入hololive 之前 又冇轉過名

ころね唔係 佢反而特登二周目Bad End

但486 youtube個加入日期早過ばぶ美
應該係家姐見呀妹做先走去試

狗狗擅長玩劇情驚

個人覺得Chilla’s Art 整事故物件 夜勤事件 行方不明 呢3隻
行方不明真係冇咁好玩
無論係落手玩 定係睇人玩

大波啦直播

ロア就黎30萬訂閱啦

香港人都sd問題

今日好多人玩搵細路

MIO驚到唔敢睇，全程合埋眼直播

呢pair都玩緊恐怖驚

パトラ又買多個ku100

番唔到5日本嘅はあちゃま

夜勤事件好睇啲
行方未睇人玩

另外有隻犬嗚村（隧道）係咪都係同一間製作室整？

唔奇
我都有時send棉花塘去小眾個人勢vtuber到

狗屋

富士美模型送左10盒模型比社長
多謝佢d promote
社長買過隻恐龍同螳螂模型

sit up耐久

幾隻🥺圍住跳舞

450+ / 1000下收左工
頂唔順做1000下

今晚有麻雀之鬼3D同FAMS睇

每六個鐘頭小休

さすが船長

呃唔到聲優宅

用猜包剪揼結果決定真係笑能死

ういママ完全放棄狀態反而連486都痴左線

富士葵生誕

3D栞櫻

かわいい

獅子神free live

後面有張麻雀枱
會唔會3D打麻雀

WA屌依家先入場睇
之前成日覺得佢2D唔係整得好好
呢個3D真係不得了

偶像衫星街

收音咩事

2d真係趕出黎,3d就多好多時間

cover d收音真係唔係好掂
由星街3D到而家都冇upgrade過咁

新衫

聽講yostar比左好多支援佢?
唔反艦B了

個直播場地好似係 yostar日本yostar好似係搵返日本人做？

Yostar就算係日本分社社長同最大PR都係中國人 不過紅唔紅就唔知

不過日本分社社長係個百分百ACG毒撚就真

中資就肯定啦

bilibili 99蚊?
係咪預左版權問題cut曬先咁平
Nico都要6500yen

係咪有和諧版先咁平

日南

自膠 睇錯團長
不過，都係24歲
咁邪

黑上

好配冇聽クロ様吧聲

勁多歌回,放棄

單推35了
我鐘意galgame,35鐘意galgame,我跟35貼貼

乜撚嘢係貼貼

てぇてぇ
sor,如果係蝗語我以後唔用

我冇記錯得蝗果邊有用
可免則免

睇B站開始既後遺症

YouTube啲台仔燒肉員都係咁用
唔想畀人質疑嘅話係咪應該要將佢翻譯做廣東話版

廣東話好似冇個音似

我見K島d人係屌柒貼貼呢個term
會用嘅都係ptt同巴哈d人 , 但呢班人都係睇開bilibili
燒肉嘅可能係果d人黎

爹爹

勁多爆冷

我而家認真去報學日文 想完全唔靠B站睇V
不過我自己由細聽日文打機動畫大 好多其實自己本身明 係有啲特別term 名詞唔明啫 學日文補返好個底唔洗靠字幕

YouTube 上面大把台仔自己翻譯 對B站需求越來越細

冇精力睇

其實好多時睇返日文字幕都已經明
真係唔得先搵英文
唔洗靠班支那人

冇錯,ptt同巴哈好多都係睇B站,所以會有好多支那譯名
K島叫好D

再唔係睇啲五歲日文先啲生肉咪易啲入口
あくあ , シオン

K島唔計裹版的話算係咁

てぇてぇ好似係日文個邊黎先
在2018年來也有使用「貼貼（てぇてぇ）」的替代「尊い」方式，簡化途徑「尊い → とうとい（Tou To i） → てぇてぇ（Te~e Te~e）」。
貼貼係d大陸人似音再講姐？唔知

裡版要有返一定智商同情商先好去睇
分身釣魚派膠太多

本來中文就冇依個term只係音譯黎

分化撚 玩膠超多
笑下咪算

虹又贏 齁又贏 江又贏

裏版全部江良粉 痴線

成個版都勿認真

佢哋根本成日反串釣魚做哂gibara打手
口講壞話 實質

唔係特別都冇人補字幕,最後都係憑感覺
家下我都學得好無定向
都係煲下d字典同做多d翻譯tweet練緊

加油呀ching 目標完全食生肉

去睇啲有字幕切り抜き，check下啲字
打開機動開畫嘅話，睇多少少切り抜き就明，而且隔離vtuber啲片大部分隔離都有comment，會大概知講乜

我都係想食到生肉
不過暫時聽要好專心先聽到d簡單字 有排
聽d聯動直頭好似打大佬咁

*睇開動畫

あくたん

係K島見到

莫非真係4期生3D

我都係咁
所以聯動時我主要都係睇聊天室、K島同twitter去睇佢地講左d乜

可能係新衫呢

因為當初三期生圑長好似出道三個月左右就有3D
gamer都好似係半年
係今年肺炎拖左フレア3個月,當中整埋四期都唔奇
同埋不知不覺四期生都出道左半年了

草

其實係咪即係搞百合

班分化撚作左好多經典定型文
錄影三倍殺齁萬虹七千

差唔多
知你地班dd鍾意睇 成日都扮下野suki suki咁

好似咁

唔限男女

三倍殺係上年既事黎，果時鬥蟲串係度抽水，
最多只係引戰
定型文果d仲on9

搞gay都得

てぇてぇ冇限男女,男男,女女都用得

打機最怕Pokemon，合作最怕整妄想企劃
要一個一個查google，仲有啲藝人ネタ同唔同時代嘅電視劇+動畫，如果講埋啲小說作家嘅話就真係gg
比如2434綠仙嗰歌詞人狼聯動，跟到想死啲歌剩係播一次，好難記到歌詞，之後夢追好仔細咁分析啲歌詞嘅時候個腦直頭overheat左話雖如此，但呢個企劃堅係正

類似咁

不過てぇてぇ應該係vtuber上先會咁用
見其他方面都係啲人都係用尊い多

上年彩虹基本上冇對手
遊戲部同.evil又輪流自爆
到今年ho突然崛起左,班對立廚仲唔即刻開工釣魚

地獄廚房 -- 蝦兔Haato篇

啲餃子真係可憐

封面啲餃子唔係上年整嘅咩
好左好多啦今次

佢好似已經煎燶咗三次定四次餃子

聽得明真係覺得好好笑,歌詞人狼葉山作既詞笑死

歌詞已經再高級d,要就埋曲音黎揀字
佢後面好似都有字既,但我唔會睇得切
不法投棄,同係咩度逃離出黎?
唔識都覺得果part好奇怪

但逃離個度聽完葉山解釋後有D……

日文廢 聽3個人以上已經想死

睇多d打麻雀就會慣4個 但係再多就真係聽唔切

啱啱補完我栞嗰3D live2D真係限制咗佢
個3D建模優秀到 本人動作又夠可愛
栞桜

Hololive幼稚園
成班幼兒聲仲要係到嗌

船長同Miko勁嘈

睇番第1集會冇咁嘈

aqua 咪一樣嘈

パトラ玩マイクラ好多鬼佬睇

幼稚園不嬲都嘈㗎啦

睇嚟佢係一個好固執嘅完美主義者
一定要試到得為止

都係搞笑啫
呢排得閒到自己拍片

一陣唔小心影到個樣就好笑

正呀又有七大豆喇

又唱得幾好

佢痴腩左線

holostars啲人設真係幾掂

一直都唱得唔錯

Splatoon決賽仲癲過12年歐聯車仔

今晚到日南團長餵細路飲奶

未見過咁撚癲既爆冷
老師隊成隊新手剩靠啖氣都贏到

個3dmodel仲好高質

猩猩推出全新叫聲remix概念大碟

我上面post過
今次係冇咁黑
或者應該話佢識得停手
但我覺得似係佢本身嘅煮法有問題

又蝦ういママ

同原隻乾炒公仔麵一樣

まつり發個祝賀影片就多百幾負評
獨角獸

佢最近有沒直播過
定仲係Twitter 做緊9upper

唔多覺佢直播
可能我潛意識驚咗猩猩叫

首先落少少油
開火熱一陣放餃
關蓋轉慢火
之後加水焗熟
完成
但係佢完全無煮野概念又冇人教又唔睇野學

PS3畫質 嘅ARK

冇 , 剩係幾日前開左次會限

以我估計
佢應該係隻鑊未熱就放餃落去
咁樣只有皮熟餡唔熟
到餡熟皮就會燶
鑊唔夠熱放水做唔到焗嘅效果
因為啲水變唔到蒸汽
當佢發現啲餃唔熟，應該有再開火煎
所以越嚟越燶

點解而家啲女仔唔識煮嘢食

其實唔識煮上網都搵到教學

但有機會跟唔足步驟
或者過程中出錯又唔知自己錯咗啲乜
咁煮法其實好浪費食物

玩玩下撞到COCO

睇はあちゃま好似連搵教學都冇

正常整唔會失敗 我唔識煮野都識煎餃

睇佢一開始放啲餃落去
油又未落，啲餃都似未解凍

幾耐冇見
對上有印象都係mc一齊玩

我買果隻唔洗解凍都得

清楚vtuber同fans嘅對話

已經試過食到肚痾
雖然唔知係咪關嗰幾罐能量飲品事

能量飲品唔係個個人都啱飲
有啲人飲完會肚屙

團長今日唔識乳搖
連2DLive都冇
似乎佢唔係用自己部電腦開Live

團長行方不明

佢之前開live，窒下窒下
今次唔開2D LIVE

咁大鑊，電腦性能下降
定係冇交寬頻費俾人CUT WIFE

同時間3位vtuber玩緊行方不明
撞晒台

本間完成GOOD END

ROBO子早團長兩分鐘開台，進度快過團長

團長進度最慢

佢終於都開返2D LIVE

佢仲要一次過啪5罐

holo嘅3D黎得好密

咎人2回行動
好似伏見去刀也屋企?
未知有咩做

正呀，full body玩罰GAME

救命呢隻究竟係咩驚嚟

首歌好洗腦

PIEN citrus

PIEN

依首應該冇人可以唱得好過king gnu

原唱

06273D ---6月27日 3D

3D あさココ

咩密碼嚟

會長自己開嘅ARK server

外國人都知係gorila

係唔係佢哋成班玩緊嗰個
定係開嚟俾fans玩

🐒🐒🐒

應該係fans ser

今日35同羊都玩ARK
但直播冇咗superchat功能
係唔係俾youtube封咗
咁直播ARK咪變咗冇營利

我記得好似係18禁嘅game先冇得SC
而家連ARK都係

角羊

35

會長玩SIMS4

星街怨靈

係睇整隻GAME間廠比唔比收益姐
任記咪bam撚曬只係比2434開收益

HOLOLIVE連ARK SC收益授權都無 都幾大鑊

笑死 又係支那賤畜

係囉，仲要差唔多個個都有玩

出完新map
最多人直播呢期先唔俾營利
咁即係叫人唔好玩

明明會長聯絡到喺ARK公司有say嘅人

個人勢係可以開，有個冇咩人睇既企業勢話旗下vtuber播任記既game收益全歸個人任記都比佢過，一係就早d交涉

枉hololive仲不斷開ARK直播
唔俾人營利，即係叫人
唔好幫你宣傳隻game

劇情game都還仲可以話驚啲人睇完唔買
open world玩收集建造馴寵
唔會因為睇咗人玩就當自己擁有
反而只會更加想買game嚟玩
間公司唔俾直播營利真係倒自己米

咁搞笑，反而大公司
搵成班人幫佢做宣傳就唔得

ぺこら說好的VRホラー呢去左邊

變咗開演唱會

本身ARK有冇直播相關嘅條款?
之前見啲台仔話因為任記單嘢Holo叫所有公司都見俾一份聲明同意收益化
有啲本身話明可以收益嘅公司反而反應慢咗 因為冇預你再叫佢再俾一份聲明

YAGOO...

開始喇

Emily wants to play

ARK官方一早講明可以隨便開收益
係最近holo俾人搞 可能要攞正式授權先敢開收益

咁樣同支那人有咩分別幫你玩係同你宣傳??
你話你個人都話,但係企業勢咁玩冇比人告咪算好彩
youtube以音樂為例,如果你用左某D有版權既歌,
youtube又判左版權歸左其他公司,係可以將你既收益拎走哂比返版權人
定係香港人普遍冇版權意識?

依單係holo自己柒多過比人搞都未有公司實際告佢
之前holo咩game都播得,同開得SC,比人以為佢傾好哂

任記個獲嚇撚死YAGOO 依家佢都應該寧願柒得黎咩都安全仲好

巴打你混淆咗播放權同版權
hololive直播遊戲
冇侵犯到版權，佢唔係盜版隻遊戲
佢係玩隻遊戲俾觀眾睇
係屬於播放權，而遊戲公司本身
係容許咁做
如果唔係嘅話twitch嗰啲平台已經可以摺得

當然，如果你本人作為一間公司嘅員工
以員工身份喺工作時間為公司
通過隻遊戲嚟到賺錢
咁做你作為玩家同遊戲購買者
係屬於違反end-user license aggreement
入面關於不可用作商業營利嘅部份

發覺
招福にゃこ成日放送中叫外賣
中途送黎又冇熄咪
有時壽司有時牛肉丼有時拉麵
叫外賣又貴又唔健康

著作權，也稱為版權，分為著作人格權與著作財產權。其中著作人格權的內涵包括了公開發表權、姓名表示權及禁止他人以扭曲、變更方式，利用著作損害著作人名譽的權利。著作財產權是無形的財產權，是基於人類知識所產生的權利，故屬知識產權之一，包括重製權、公開口述權、公開播送權、公開上映權、公開演出權、公開傳輸權、公開展示權、改作權、散佈權、出租權等等

?????????

唔少人咁樣比人特定

佢有次話太肚餓唔記得熄咪
睇佢live唔知佢大食定係食野唔定時
成日玩玩下話好肚餓

你challenge我無用㗎
你隻game嘅game copy可唔可以用嚟營利
係睇你同意咗嘅EULA條款

hololive大可以開個小型網吧
同epic games傾好拆賬方式
然後epic提供無EULA版本嘅copies
hololive負責搵人做直播推銷隻game
喺咁嘅情況，epic唔需要俾廣告費hololive
反而仲可以喺hololive嘅營利入面分錢
而hololive亦唔需要買播放權

記住，買播放權唔等於買版權
播放權係一種License嚟
版權持有人仍然係遊戲公司

twitch其實唔少之後比人警告

日本人係食依d

以前聽講話日本好似冇雞粉呢樣野

我係同你講版權係包埋公開播送權,
鬼唔知有播放權同版權持有人2樣野黎咩
播放權同收益權又係第2樣野
咁侵犯到播放權咪即係侵犯版權LO
係你自己話侵犯到版權即係盜版隻遊戲
後面又係度講D 9唔搭8既野

主要係睇EULA俾唔俾你咁做
因為EULA都係一個License嚟
而twitch大多數屬於個人頻道
贊助費純粹為眾籌個人頻道營運開支
而非通過遊戲內容去賺取現實財產
因為即使直播主唔玩遊戲
金主都一樣可以donate個頻道
咁樣筆錢就同遊戲冇掛鈎

但係如果你將個gameplay
鎖定為會員限定
咁就即係你將個gameplay
同你個channel掛咗鈎
變成因為gameplay而收費
咁就會俾遊戲公司告

同埋我想講冇授權開SC
嚴格黎講已經係拎隻game去營利
有D公司真係唔比,
比你播同比你SC係2樣野黎,
當有一日佢地真係比人告你可以走去同既法官講
佢冇盜版隻遊戲所以冇侵犯你版權睇下你打唔打得甩

因為你冇講清楚侵犯邊一類版權
所以依約定俗成會係指盜版問題
我只係講得詳細啲
講明版權持有人可以發行license
俾其他公司去播放或製作節目
有咩咁9唔搭8？

詳細講埋EULA唔俾咁做
咁又係9唔搭8

冇錯,所以twitch係播好多game都冇事,人中系列youtube要拎版權同twitch 係2樣野黎
不過音樂版權比人鎖到仆街

我咪已經講到明係有冇license嘅分別囉
你係唔係睇唔到我不斷講EULA呀？
隻game喺你安裝之前
會有個aggreement要你同意咗先俾裝
入面列明咗有啲咩係唔做得

至於你講SC嘅問題
控方要舉證證明SC係因為gameplay而獲得
當冇進行gameplay時無法獲得
咁樣先係通過遊戲賺取現實財產
如果平時都可以SC可以donate
咁呢部份就會成為是否
通過gameplay賺錢嘅爭論點

所以最好嘅做法
係玩緊gameplay唔開SC
到玩完，再另外開個清談直播
俾人SC/donate，咁就唔洗爭拗

音樂係直頭有AI detection
而家所有上架賣錢嘅音樂
都有做AI profiling
所有直播或影片平台都會用呢種技術

覺得約定俗成會係指盜版既係你
我由頭到尾都係指證你版權既意思有包埋播放權
比埋解釋你包埋播放權,你就覺得約定俗成指盜版
睇得Vtuber就知佢地講版權(著作権)<<wiki講)多數都唔係講盜版啦
你有幾可見日本人好似某國人咁鐘意玩盜版??
多數都係講比唔比播,同比唔比收益

咁你講到license同hula已經開始越講越遠

sor, 咁我誤解咗你個comment

佢地乜7都味林 醬油 清酒 堅魚汁 味噌

仲有蛋黃醬

家用3D

等睇あくたん復活

原來最近ASUS JP贊助咗Hololive

如果係yostar第一件作品都真係幾勁

部嘢成萬幾蚊，我都想要一部
btw, 角卷羊佢玩ARK都只係開最低配置

day2

精英巫女仲走去買多部超強PC為咗直播ARK同GTA (佢本身已經換過一次機)

一定玩死aqua

今次難過上次估船長好多

團長好易認

直係有錢

但佢玩ARK仲係DX10低畫質
俾人笑佢PS2

修女反而唔好認
羊同團長一聽就知

Aも清楚です

個個比哂分修女
A:????

watame有平時D尾音
團長直頭破防
4號好明顯係sister

今次4個把聲都似，要逐個聽先分到
一開波4個一齊講野真係完全分唔到

唔熟修女 覺得D條ういママ

頭先A已經幾乎自爆

成班人特登唔揀A

486又認唔到老母

睇黎母女關係要GG了

くそ

個個喺度整惑mama 應該aqua係不知情

わため幅畫

486應該知既
佢特登唔叫A扮蘿莉先

本人0分

全部都肯定知A係本人啦

感覺大家都留左一手冇好認真咁扮
廢事大家認唔出真果個果陣好尷尬

好撚屈機...

好似之前船長果陣都應該有留手

好假 船長

真係呃唔到船長
經驗老到

わため自爆

2434

修女對上果次對著aqua就係幼稚園果次
aqua突登咁樣玩修女

本人風評被害

最唔似果個最高分

就算係炒飯中華拉麵都要落味之素
即係味精

係咪就係贊助咗はあと部notebook

miko隻大叔求完婚
轉個頭即刻同第二條女扑嘢

係,但果陣空運問題佢仲未收到

部嘢性能好唔好
我見賣到成萬四蚊
但隻笨羊打機都只係開低配

中階機

我唔熟電腦嘢唔識解釋
不過硬件台推Gaming notebook一定有呢部咁滯 同埋呢個款可以揀spec 要睇ASUS俾咩版

會唔會係笨羊佢哋
唔識改隻game嘅設定
我見會長啲gameplay畫質好靚

仲有公告

我估sololive

會唔會關網速事

唔多關
之前2434 ark果堆我都冇乜見邊個真係用到清楚黎形容
大多數都好模糊

講緊相對有米既kanae ed spec都係咁

網速唔會令到一隻PS4畫質嘅game
變成PS2畫質
依照我玩ARK嘅經驗
steam版有好多種開game選項
包括有正常、Nvidia Ansel、DX10、低記憶模式、無天空模式，同埋冇battleye模式
入到game亦都可以再調較畫質高低
DX10同正常嘅分別，最易分係地面啲草
DX10啲草只係一幅2D texture嚟
正常嘅草係一條條3D嘅植物嚟

暫時我睇過35同笨羊，仲有火精靈
佢哋都係用DX10模式
得會長一個係用正常模式
笨羊仲誇張到連採礦舊礦石
都朦到一pat嘢咁

請到隻garage作者上去

被DEL咗

個LIVE完咗
要睇下佢up唔upload返

ASUS TUF Gaming A15 (FA506)

NVIDIA GeForce RTX 2060 (Laptop) 同 NVIDIA GeForce GTX 1660 Ti (Laptop)
夠應付1920x1080+中高配置有餘
高配置就要睇邊隻GAME

精英巫女之前換果部機已經係勁嘢，唔開光影追蹤，開高配置都卓卓有餘佢最近都買多次機...

又迫害船長年増，エロババア

一部機負責玩 一部開台
想開咩畫質都得啦

睇博士玩51game真係嘔血

佢最叻應該係玩MC
好想睇佢玩pien
15-20分鐘嘅game, 佢究竟會玩幾耐先爆

氣墊球高手

佢行得太出, 成日空龍門/ 自爆

好彩未去到0分

佢好似話想玩恐怖game,又有人推薦pien
岩岩睇楓同小千玩瘋狂尖叫

そらのとき玩2周目都好稀有咁叫咗一聲
隻GAME好快爆又唔算恐怖
我估智障博士應該1個鐘都爆到機掛

wink

開埋投票

貼錯

ぴえん

こんるる～

咁快

有冇人要參加呀

講中咗
已經玩緊二周目
仲要又係耐久放送
阿凛打機真係痴線
諗起以前mc一個人短時間起城堡

ruru要玩壺

唔小心撳左quote

唔同台玩一周目二週目？
會唔會爆埋account名㗎

羊部機都唔算太差
但佢嘅解析度同材質

miko俾人笑佢係PS2畫質
羊嗰啲應該係PS1

尋日睇過kanae
佢畫質同會長一樣係最靚
miko同羊應該係用錯咗DirectX 10

btw，呢張圖係minecraft嚟
不過佢玩ARK嘅材質都係咁朦

哇

做乜我轉個頭返黎就見到團長比YouTube Bam左片

TITANFALL 2

BAM咗
佢而家唔係玩緊ARK咩

steam減到$100蚊都唔洗
當儲game

佢呢個再開黎 頭先第一個bam左

水利工程專家都玩緊

因咩事俾人bam

喺公司忍笑忍得好辛苦

唔係game問題

OIC，係花K丸問題

史上最快3D化

開到第三條LIVE
今次玩咗超過30分鐘仲未BAM
應該冇事

超大型新人

PIEN PIEN PIEN

🐑🍒🐜

花京院都敢po請受小弟一拜

有冇人有睇6點鐘個時的はあちゃま直播
做乜事DEL片
食人肉BAM?

鞭屍三人眾

食人肉咩GAME

鴨鴨唱歌

純粹見有人玩TF2
冇追開.LIVE啲V，唔熟佢哋啲內部問題

我栞

萬惡之源 好似係

終於

自私功利撚，公開屌自己人

壺兔再挑戰

陣間博士玩pien
大家估佢玩幾耐先爆機
我估30分鐘

點解有咁多負評

冇可能啦

遲左入去睇，結果仲係屋企

pekora 今次幾順 想睇peko虐

開始卡了

啱啱send完就過到個雪山

頂多40
我信博士

神END?兔仔

差D PEKO虐

真．藝人 不停Flag

最後飛唔到上去先好 咁都比佢飛到 最中意PEKO虐

但隻GAME計佢
01:01:06.107
唔知係唔係計埋最後字幕

團長：🔪🐶

笑死，るしあline 打過去犬山度
成堆情人

(各位小心食用)
🥺🥺🥺🥺🥺

【PIEN】逃げられんかった【にじさんじ/葉加瀬冬雪】

做乜個個都PIEN

hololive卡版權,ed唔洗問都播得咪
另一方面係多人玩咪試下

PIEN好似係twitter興起

成段都係嗌緊 痴撚線

🥺🥺🥺🥺🥺

笑死我,咁明顯都睇唔到

5個字就過左,但全程鳩叫

26分完成

其實🥺咁得意，點解會變咗恐怖驚🥺

賣哂

＼(^o^)／ （ • ∀ • ）

哈哥又開壺玩

小雙俠化

るしあ一講野菜個下就知今鋪mola mola

はあちゃま 忽然咁醒

各種自爆
話說我玩果個版本,少數派係知自己係少數派

進步咗好多

會長今日好勤力開LIVE

頭先生日會d家姐都好有心

佢啲妄想劇情好笑

好肚痛

睇嚟巫女真係有研究點樣改善畫質

復活成堆SC

終於番黎啦

25,068 人正在觀看

26,275 人正在觀看
會唔會見到3萬live

この動画は、YouTube 利用規約違反のため削除されました。

這部影片因違反 YouTube 的《服務條款》而遭到移除。
WTF

ban左
Youtube

BAN 咗?

GG了
on9 youtube

bam左

死Youtube

大家都好滿足

宜家被YOUTUBE搞到好不滿

又ban

換完衫又bam

又BAM咗

連續BAN, 今次2分鐘都捱唔到

on9 youtube

痴撚線 多災多難

多人睇所以BAM

YOUTUBE咪阻住メル回歸

成個twitter 都哀號

おいおいおい

マイクラ更新左都幾多新野

唔知下次再開個時 youtube AI 會幾快BAN台
上一次圈速捱唔到兩分鐘

【復活祭】ただいま！BANと戦う！夜空メル復活！【ホロライブ/夜空メル】
@YouTube
より

3回目の復活です！！！！！m(__)m
何度もごめんね…！

垃圾YOUTUBE AI

27,595 人正在觀看
2次BAN 無阻復活

就3萬人

huha huha

冇乜碌佢sub ac,把聲可以咁低

フブキ全日好撚巔
下晝敲porkchop成個鍾，夜晚麻雀仲食到嶺上開花

修女之前都講話似うい媽媽
估唔到團長都幾似

D一開波一笑就知係修女
しぐれういC胸圍K CUP

上次るしあ之後今次到佢

mama noel 臨走前
最後同舊server啲寵講 byebye

05:41 心做し / 蝶々P
12:29 Wind Climbing ～風にあそばれて～ / 奥井亜紀
20:19 いのちの名前 / 木村弓
26:57 となりのトトロ / 井上あずみ
33:36 美しきもの / Sound Horizon
42:52 ベノム / かいりきベア
48:13 フリージア / Uru
55:37 いーあるふぁんくらぶ / みきとP
1:03:23 Lovely Fruit / 水樹奈々
1:10:52 タイプ：ワイルド / 松本梨香
1:16:07 歌に形はないけれど / doriko
1:32:31 Beautiful Amulet / 田村ゆかり
1:45:39 恋する天気図 / 堀江由衣

好正經

謎ノ美兎神還原

就講就出事
光美都有

Mv

好矇
斷埋線
點解會見到兩把菜刀

\
再開,係咪網逝頂唔到4K畫質

笑到仆街 淫夢neta都有

D人話係胸肌唔講都唔覺,講左真係好覺

4段變身

巫女成功提昇至ＰＳ５畫質

仲提早開定祝捷會

終於攞到新機
最高畫質

2080ti

畫面好靚好羨慕

團長都入埋新MAP玩，全員ARK不是夢
btw, 隻人個造型

FBK有冇打算玩

團長隻人係唔係戴咗頭套
點解個頭咁怪

輸咗都當贏
我會長又然!

Hololive 日日玩Ark果班會唔會跟著換電腦

最高畫質真係靚到痴線

恐怖音game?

求先巫女同團長見面
雙開嚟睇好似兩隻game咁
團長嗰邊個地下草都唔多條

之前見佢地部腦都唔係咁差,應該又係冇開畫質開到盡

𢯎贊助

好on9
但佢既反應都係好好笑
好似跌左落地咁

水龍敬?

聡太、同級生だし将棋教えてくれよ【藤井聡太の将棋トレーニング】

咁勁,搵到佢玩

10個鐘連玩mario?

接力

力一3D

固定組合

choco老師同綠仙個就完先bam第2次

好正 班fans成個ser整比佢慶祝生日

但要轉台了

好似會唱歌，d人寫3首

畫面lag到仆街搞唔掂
玩聲音only放送

佢話會唱3首btw而家已經笑死我

好痴線 行兩個半鐘都係行左一半

班fans 咁有心

佢d fans好似真係好死忠咁 岩岩話有2百幾個整 真係好有心

最後B'z首仲叫跟到
真係好難唱

時間最短嘅直播

Haachama痴撚左線

meaqua壓軸

25人假嘅
聯動王果然多fd子

26人了

有正常過?

hololive冇個正常 空媽可能係正常D果個

都唔係嘅
至少宜家仲有一兩個仲係清楚形象 (Akirose 同埋百鬼呢D, 不過Akirose 就黎變Arkrose )
不過呢D成日會俾人唔記得

Haachama 就算數啦 佢個形象已經返唔到轉頭

好彩係錄影?
咁都有殺害預告

夏日活動，正呀

推廣 年度最佳影片 葉加瀬博士
每次睇都笑死

睇到呢段都好笑
事源之前有次小千去完廁所返黎同KANAE同葛葉講「爽, 頭先痾咗好多」
搞到兩位唔知俾咩反應

iq200

てあ幾可愛
オタク美夜子
原來舞元都去咗玩兩次
睇咗第一次個條片
舞元啲反應, 睇到我好尷尬
後期仲俾人踼爆咁咁望人大脾

舞元果條片真係好正

睇個時都覺得怪怪地
係虛擬世界無啦啦拿cushion遮住大脾
明明之前都冇用，坐去舞元旁邊就用cushion
原來俾對方踢爆舞元成日向下望
舞元成日握拳頭高舉自high, 勝利手勢
後期又無啦啦玩包剪揼
成個過程睇到好尷尬
遲下再追埋舞元第二次同童貞大魔王あっくん

你睇魔女玩其實都係同舞元一樣

魔女都係
咁佢同我想像中個形象好唔同

睇官網
大部份ユメノグラフィア成員啲ticket都賣哂
估唔到咁多人去玩
得2-3個成員就冇咩人買
其中一個睇佢youtube channel subscribe人數係組內頭3位
可能仲未有人同佢宣傳, 所以佢啲ticket賣唔出

上個月好似多左人玩，佢又出左window版同手機版，第一次玩仲要半價
雪待好似話之前單日接到100次？

好似係輪班，唔係日日都有同樣既人

咁癲
如果入面有多啲VR 遊戲, 增加互動性
可能仲多人玩

あっくん條片個位美大生又幾正
影相仲好靚

Haachama 已經痴咗線

放軟糖
痂撚線

パトラ就黎28萬sup 睇黎玩マイクラ多左好多外國人sup

Ptr

頭先唱左digimon首butterfly

4萬待機

會唔會過10萬

不如ココ學みこち咁以後用3D 做Live算

75,001 人正在觀看

好多外國人架

宜家已經85k

Coco後面堆跟班

後面有兩個跟班 不愧係桐生會會長

氣喘到

100,119 人正在觀看

さす会長
10萬人破

10萬人係咩玩法

人中之龍過版

繼續衝呀！！！

個跟班

會長興奮到把聲怪怪地

啲古怪高音冇晒

再搖會唔會比人bam

已經特登封咗胸

側手翻都做到

之前同船長去後空翻教室嘛

有槍

個跟班比會長又斬又開槍

又槍又刀真係唔驚Youtube發脾氣

之前又話無著底

youtube角度又暴力又色情 居然冇ban

頭先狂犬無端端放咗段跳舞短片上來

痴撚線

終於高返啲音

咁樣真係唔怕俾人Ban?
突然覺得前兩日Mel 俾人連ban兩次好無辜

英文填詞

首SSS播片嘅

原來係idol

YAGOO 偶像夢永不止息
係間唔中有槍有刀同有FAQ咁解

CLS

PPT !

7月1到PPT

keep到10萬人

我想睇羊

SAME 想睇3D顏藝
不過都係7 8月呢期啦

俾個助手捅死咗

人龍FEEL結尾

天使公
捕魚之歌 3D

不過竟然係PP天使先
以為論人氣多數羊或者公主先

PPT有人氣過公主

Coco Dying Like yagoo dream

パトラ結他勁左咁多

名將收C

佢整嘢食嘅方法真係呢
平時喺屋企一定係有人整埋俾佢食

早排佢自己話唔係大小姐黎
但係我點睇都唔覺得佢唔係

走れメロス
歌うのと話すのは同じ。

2:10〜 開始
9:48〜 Butter-fly
20:50〜 奏
30:27〜 じょいふる
42:18〜 ベノム
45:00〜 ルマ
54:33〜 ブリキノダンス
1:02:40〜 灰色と青
1:10:00〜 蝶々結び

二ヶ月近くぶりの放送 二ヶ月の間にあったこととか色々軽いお知らせとか / 雨森小夜

PEKORA 都太苦命啦掛 本身預佢幸運兔 唔洗太耐
點知打到家下 又唔見佢準備弓 個D裝備 怕佢見到龍都打唔死

估唔到最後鐵拳打死終界龍

睇到佢個終界傳送門一粒眼都冇真係笑出嚟

真係好高技術

屌 明將咩

終於睇落可以食

佢話係bodypaint黎

Haachama生活vlog

算係可以食得落已經好好

mea終於有3D啦

kson 直播自己剪頭髮
痴撚線

3 baka

成萬2人睇
平時得好少人睇

佢之前化妝都多人睇

adidas

分唔到兎鞠まり係男定女

平時已經少左d人畫靚畫
家下一野多番d有水準既認真畫

bandai搞咁大場線上dj最後係為左宣傳

大叔

赤井はあと❤最強アイドル
@akaihaato
ただ、エッチなイラストを堪能したい。

そんな私利私欲のためのゲス企画。

🌟🌟🌟エッッ絵選手権🌟🌟🌟
【7/3(金)19:00放送予定】

好想比人ban？

有個咁嘅網

有潛質整做soundboard之後玩電話

啪左幾多草先整到呢D野
佢留係澳洲已經留到痴撚左線

佢啲英文都仲係好重日本口音
佢喺澳洲係咪冇乜朋友

咁突然冇留心聽
有ワイパ作既原創曲?
唔知係個人定SMC

澳州食草唔犯法？

不知火最近晚晚都ARK
話時話，佢係唔係專門負責搞笑
聽佢把聲仲以為佢係清楚

船長先係負責搞笑吧

Pekora

好少見船長打機
佢部電腦係唔係好差

連鴨仔都玩AC4做真船長
Marine反而甘願做個冇船嘅窮山賊

pekora唔係負責俾人虐咩
睇佢玩恐怖驚
成日發出俾人虐到唔耐煩嘅聲線
真係好頂癮

但啱啱開Ark嗰排係廢人嚟
唔應Discord要人入game搵佢

見到佢拎起把較剪嗰刻都冇咩嘢
但見佢落手嘅時候唔多肯定
都有啲擔心會剪到一塌糊塗
好彩最後都冇事話晒都係有玩開cosplay
應該唔會太生疏嘅

為咗唔洗被BAM竟然出到呢一招

パトラ

有幾個v係用創作人形式參加，有幾個用聲優身份參加

見d人話其他作曲果d都好勁

希望パトラ真係可以愈黎愈出名再寫歌比エリ

Luna陪佢一齊癲

有人剪輯咗各種犬鳴警報器

唔洗試食應該冇事嘅

順便重溫一下各種警報器
唔知大家鍾意邊種呢

睇マリン扭黎扭去

健屋正啲

5萬人紀念衫,和服

Mika畫風越睇越順眼

幾型

阿銀咁

機都無

整章魚燒但冇部機,餡唔講
唔知點解仲會落橄欖油

e張真係

心心就快激死LUNA

包唔晒

心心係整煎餅吧

佢係咪炸咗個廚房？

最後唱左餞の鳥

居然係MILLION嘅歌
出面翻唱唔係346就係765AS

今日3週年

我以為乾燒公仔麵已經係最高境界

章魚燒冇章魚

其實真係有
但はあちゃま個煮法

今日輪到ROBO子

時隔半年日本彩虹終於出新人

2434新人

咁玩自己條屍

佢個事故物件
係唔係諷刺緊FLARE

冇留心聽,只係整黎做景點

笑死

老咗咁多

依個黎

Haachama又嚟發癲

就快3十萬啦訂閱啦

鴨市長

次次啲衫都好靚

🥺🥺🥺

佢D衫好高汁

嘔吐直播又嚟喇

係澳洲太耐真係會發癲

佢可能見有一排冇嘔
開始懷念嘔吐嘅感覺

ALICE?新組合?

RE:ACT 新人秦國人

不要玩食物.jpg

我估係唱呢首

救命

新LINK

小心耳聾

天使跟TEK高手去搵食

硬係覺得佢唔似真係唔識煮嘢食
為咗節目效果先整到咁

係外國住點會唔識煮野食 放假唔食野咩

咁即係浪費食物

話唔定用uber eats呢

佢之前條vlog有去過一個叫
ThreeOne2One嘅地方食漢堡包
睇間嘢啲相好似唔錯

估唔到真係可以講香港 さようなら 首歌明明都唔係咁既意思

佢再咁食D燶到發黑野應該好快收得皮

以為朱古力Pan Cake

野菜PAN CAKE，好似係

luna精神被害甚大

啲台仔又SC玩鳩隻羊

又有淫夢neta

夏天嚟喇
40歲嘅健康身軀

今晚有天使降臨人間

AZKi 生日LIVE + 重大發表

會長幫SSS填咗英文詞

真老母,講咁多次

但感覺上真係好似仲平過2D版本
可能陰影處理方式唔同咗
成個感覺更加似一個小學生

btw 7月5號

準備放煙花

點解佢哋唔考慮用streamlab呢啲冇抽成嘅平台？

會唔會可能本身同YT有協議

會長好似有提議過用streamlab

好似只係純粹日本有google公司可以易d聯絡
其他twitch d唔係抽水多就日本冇分公司
bilibili日本果間好似做音樂，但ed直播業務既可能有做埋掛

會長
又白又靚女
仲識填詞

無撚敵,holo太多好女人,搵老婆最啱

你唔介意食炭嘅，haato都OK

streamlab係donate平台嚟,唔係直播平台
我見過有鬼佬喺youtube開直播用streamlab收donate先咁問

啱啱食埋精
おちんぽ☆みるく

腸炎...

haachahaachama曳曳

咁岩見到唔係好熟,好似同楠栞桜好熟定同期

佢唔係貓乃木咩
當時同會長一齊離開.evil

初頭又話唔係youtuber
而家終於正式出道 兩姊妹拍住上

唔係做v，間公司比較偏向真係做藝人歌手聲優果d

Perfect match

結果都係無機會睇到元game部4人再一齊出片（除左去haniwa live個次）
九重就去左做聲優

係自己channel有出過片wo不過唔係用v身份

咪就係得比三條月毒殺（手造朱古力）個次

支那廠出，係個樣都係爭d咁
但冇mea開得咁貴

呢個AI學左四年都未識英文

人工智障 係咁上下

gsc支那架？

唔係，gsc業務有幫手宣傳同銷售
但設計生產係Luminous Box e間支那公司，一google就有，算新公司

哇，咁伏架

又多一個挑戰 1 粒鐘

フレア上次ALICE雜談都有提過佢最近上左壺男癮

佢最近上左壺男
有個壺都上到

老實講，佢啲操作好過好多人

仆街 打少左個迷字
佢愈玩愈熟 我依家等緊ころね玩多次

團長開新坑

みこち遲到

搵人扮住先

我一個都估唔中

metoo

聽到呢首歌就好掛著蝙蝠妹呀

我最鍾意嘅V 唯一一次SC俾咗佢收益化個時

bam不可避

蝙蝠妹最記得除左北韓果首之外
係佢第一次直播唱無頼ック自己ライザー
果時好少人一路唱一路調音

aqua大獲啦

其實個d係咪用變聲器既偽娘tuber 黎

邊啲？

求奇禁左幾個黎睇，d聲似用左變聲器

分享下睇下幫唔幫到你？

第一頁男扮女既應該得2個

我個個係youtube無啦啦彈出黎 睇下你地share既先

有冇link

佢就一定係女

shared 把聲正得好奇怪

依個女人黎

其實可以點睇

i see

賭乜都得 100%女

變聲器唔多唔少有d機械聲，
如果係真係練既男扮女聲2種一種就假音，把聲會偏高
一種就類似正太聲

佢用嘅係ASMR咪嚟
所以會同普通咪唔同

聲稱偽娘vtuber 除左犬山同爆旋陀螺ASMR之外仲有邊幾個

巫女都開ARK玩
今晚好多人開LIVE

後面果個根係女裝男
性別難分既有唔少既，直接叫自己偽娘既好d少d

兎鞠

諗起呢單不過好似爆完人氣仲高左

Btw 背後有公司嘅vtuber基本上都性別相符
除非角色設定係偽娘同バ美肉（唔會掩飾咁滯）
唔使擔心

彩虹個鈴谷好似係
冇睇過

VOICEROID應該唔算變聲器
用VOICEROID嘅都九成係男人嚟

我剩係識兎鞠 完成度好誇張

鈴谷女嚟

ましろ會似啲（男）

彩虹個ましろ,佢唔係一開始個直播話自己係男應該都好多人未知

唱歌都似女聲，扮唔到

無咩留意vtuber
有無咩係百合cp

睇番はねる同めあ同たまき個lunch係咁講佢 好好笑

MEL開始活躍返

リゼアお ノエフレ

ぺこみこ

リゼアお search完係車胎
呢幾對都好百合?有無邊條片必睇入手

梗係性癖組，應該冇咩邊組勁過佢地

リゼアン 自動選字on9

2位仲有賣聲劇,聽講都唔差

性癖組最勁 懷疑佢哋私底下做埋

竟然漏咗最重要性癖組

個名咁猛既google下先

百合呢家嘢，好似2434多啲
HOLO好似少啲

Holo唔少啦

Holo先多wo

佢哋好少做得好明顯
頂多係船長同AQUA成日一齊
羊就應該係敬仰會長
巫女同PEKO就本身係NICO識得
FLARE同團長而家都好少collab

性格嚟講就應該係貓又嗰類會吸引到女仔

可能我少留意twitter
只係睇LIVE又唔太覺

健屋 白雪
利申:冇睇

又有鬼叫しぃしぃ睇

睇左介紹, 好似好正好激

我竟然頂到睇おかゆ玩左成個鐘流しマッチョメン

其實隻game係玩咩
係咁夾啲人有咩獎

就怏又爆po

佢卡呢個位同KORONE一樣

好想快d睇

至少haachama 今次係食得

笑死,又係有恐怖位就合埋眼
仲走去嚇刀也
果然係人渣

一路睇一路以為啲水會倒影到佢個樣

10萬觀眾既威力

774

774箱直接放棄任天堂game既入收，全數比哂liver
終於可以開收益

HOLOLIVE傾掂數未?

神田竟然玩支那原神

夢追慘

呢個都冇計
唯有希望過一排件事淡左佢仲會返黎做liver

明明生日，本身果日準備出歌，音聲同直播

上次喺墨爾本搭巴士嗰條片
下面嗰個英文留言都話留意睇下會唔會倒影見到佢個樣